
Баста:
Мальчики купили студию схваченную
И начали хуячить рэпчик в натуре качевый
Немного удачи и качественного ганджика
Через полгода замаячил
Кое-какой матерьяльчик
Выкинули в сеть интересно кто че скажет
Через полгода их треки были на слуху у каждого
В этой теме неутолима жажда
Поперли альбомы выступления продажи
Из клипов на каналах чисто сарафанное радио
Присутствие их музла в порталах реально радовало
И братва в поисках свежего материала
Перекапывала тонны гигабайт левого хлама
Им предлагали контракты крутую дистрибъюцию
Концерты от Питера до Иркутска
Но на все эти предложения они ответили однозначно
У нас другая волна и она нас прокачивает
Guf:
Всем знакомо
Если нету книжек в пределах района
Это обломно это вообще не дела
Тогда нам снится зеленая трава у дома
Чтобы все ровно сто пудов
Без палева и всегда
Тема всем нашим когда затихнет музыка будет неважно, а пока что
Для всех и для каждого
Система отлажена
И время покажет
Сколько эти сорванные башни
Еще будут ебашить
Завтра кого-то свяжут
И положат в багажник
Увезут подальше
И закопают в холодном лесу
А кто-то также пойдет к соседу за ганжей
Найдет бумажки и спать ляжет в 9 часу
Кто-то вообще не сможет уснуть
Короче, не суть,
Вася нажми на паузу, блять, че я несу?
Разница между харакири и терамису
Какие бы дожди не лили, качели на весу
Баста: (Припев)
У нас другая волна и она нас прокачивает
Всем нашим пусть сопутствует удача
И если вдруг будет иначе, не сворачивай
Задача: закончить то, что начато и идти дальше
Guf: (Припев)
У нас другая волна и она нас прокачивает
Всем нашим пусть сопутствует удача
И если вдруг будет иначе, не сворачивай
Задача: закончить
Баста:
То, что вылетает в город из этих студийных мониторов
После прослушивания на повторе
Становится тем, чему вторят
На телефонах в виде самопальных рингтонов
В формате mp3 на не вышедших пиратских альбомах
Мне все равно, в студии или дома в дороге
Минусок в ноуте и на скорую текст в Iphone.
Если кто-нибудь заплывет на студию мимоходом
По-быстрому оформим совместку, ну а че нам?
На ночь судьи оставляют гаджеты включенными.
Утром как ни в чем не бывало, прибив черного,
Прописываем голос, сводим звучок, а че, братка,
Че скажешь, как прочел?, — зачет!
Не ради бабла на счет,
А ради зачета, у тех, кто этим также увлечен.
По четным и нечетным, так-то врать че?
Здесь всегда есть почитать че.
Guf:
Давай взорвем.
Еще один тречок, насколько удачно узнаем потом,
Когда из тачек он прокачает район
На этом участке по ходу обгон запрещен,
Делите по-братски, кому-то салам, кому-то шалом.
Несем ответственность за качество и это опасно
Если они втроем гуф микрофон и баста
И может кто-нибудь левый снимет кассу,
Но эти странные фразы все же были сказаны.
Да иногда я зависаю на Яузе,
Но я всегда в курсе, как добраться до Кузни,
Я не заблужусь, тут есть кнопка паузы,
Я присяду и дождусь, пока меня опустит,
Я вернусь туда я знаю это точно, даже с закрытыми глазами,
Даже темной ночью, даже наощупь,
Только дайте мне побольше времени,
Я приведу вас прямо к Ленину на красную площадь.
Баста: (Припев)
У нас другая волна и она нас прокачивает
Всем нашим пусть сопутствует удача
И если вдруг будет иначе, не сворачивай
Задача: закончить то, что начато и идти дальше
Guf: (Припев)
У нас другая волна и она нас прокачивает
Всем нашим пусть сопутствует удача
И если вдруг будет иначе, не сворачивай
Задача: закончить то, что начато и идти дальше
Баста: (Припев)
У нас другая волна и она нас прокачивает
Всем нашим пусть сопутствует удача
И если вдруг будет иначе, не сворачивай
Задача: закончить то, что начато и идти дальше
Guf: (Припев)
У нас другая волна и она нас прокачивает
Всем нашим пусть сопутствует удача
И если вдруг будет иначе, не сворачивай
Задача: закончить то, что начато и идти дальше
